﻿<ul>
	<li>13 – 14 марта состоится XXIV Международные чтения «Великие преобразователи естествознания: Николай Коперник». Чтения проходят в нашем вузе с 1984 года в форме обсуждения докладов на актуальные темы в контексте философского осмысления научных достижений.</li>
	<li>15 марта у Национальной библиотеки Беларуси пройдет молодежный флеш-моб «С днем рождения, БГУИР!». Так студенческая молодежь поздравит Alma mater с юбилеем, а Национальная библиотека с 20:00 будет подсвечена символикой БГУИР.</li>
</ul>
